想分手但又驚hurt 到條女..

我係巴, 同女友一齊左一年, 當初係佢追我,
但一直以黎其實我都唔算好愛佢...
亦都唔會好想見佢、好掛住佢...
但大家感情係ok 既, 只係冇果種熱戀既感覺
條女都27,8 歲, 我唔想浪費佢時間,
驚再過兩三年先分手佢就30歲仲衰
但條女真係好鍾意我.. 當初佢追我都追左好耐,
如果分手佢肯定會喊到死
但我真係對佢冇咩"感覺"..
應該點算

屌左未？

早散早著

叫身邊d兄弟追走佢囉

唔好拖住佢

佢青春有限

冇心同佢一世就唔好浪費佢時間

早一日分手，佢就早一日企翻起身

Pm我，我幫你埋單

死全家啦

絲打會寧願分手hurt爆定係留住個唔愛自己既男仔?

咁點解當初要應成同佢一齊啊

點睇同你一齊都無幸福 放走人啦

當初都考慮左好耐
係我唔好

所以話出面啲人溝仔/溝女失敗唔係壞事，對方明明對你冇乜感覺但照樣受溝最尾要分手個結果係自己更hurt

樓主你下次唔好有女飛埋黎就受啦，貪就手冇好處

男女調轉應該比連登囝屌到飛起了

寧願一次分手hurt爆。
你一直拖住人以為人地feel唔到？你咁樣只係長期折磨人。
唔鍾意人就咪浪費人時間同感情

佢鍾意你啲咩，個女仔靚唔靚

我都唔知佢鍾意我d乜
同佢有話題、好夾
佢above average 啦, 又未至於好靚

散啦，耐左只係你辛苦

盡快處理

分啦, 阻埋自己青春, lose lose situation

垃柒圾 淡咗就
諗下自己當初做咩同佢一齊
冇feel又一齊當人地係咩

當初咪鬼受人啦仆街 搞到依家唔嗲唔吊咁

但其實而家相處上又冇咩大問題..
只不過係隨時間過去而變淡..
我都分唔清究竟係唔再愛佢, 定係只係淡左。
唔通每次拍拖耐左變淡就分手咩
咁下個都會一樣

佢追你果陣你覺得有冇熱戀感覺呀
熱戀淡完之後就係冷淡期架啦
咁你想點呀咁多野講
一係分一係就唔分架姐
你再拖落去你仲仆街
人地都去到30歲都正常係差不多結婚
到時你唔娶佢曬晒人青春先飛仲人渣

唔鍾意又一齊？仆街啦你